出咁多籍口post做乜鳩

次撚次就算有不反對通知書，時間地點都冇人理鳩佢嫁啦
你夠多人撚拉得哂咩。

727